哥帥：總有一日！曼城會打破困局入歐聯4強

歐聯8強淘汰賽，曼城1-3里昂出局，賽後哥迪奧拿（Josep Guardiola）分析比賽，他直言曼城遲早會進入歐聯4強的。

哥迪奧拿表示：「總有一天，我們會打破困局進入歐聯4強的。在這場比賽最初的20分鐘、25分鐘裡，我們一直在努力尋找進攻空間。」

「下半場還不錯，我感覺我們踢得更好，但在這樣的比賽中，那你必須做到完美。」

里昂第二個入球過程中，可能對拿樸迪（Aymeric Laporte）有犯規，對此哥迪奧拿表示：「我不想談論這些情況，因為這看起來會顯得我是在抱怨。我們做了很多不錯的事，但遠遠不夠。關鍵時刻，我們總是犯錯。我們一直在尋找進攻空間，但沒有找到。」

對於錯失空門機會的史達寧（Raheem Sterling），哥迪奧拿表示：「當時那種情況下，我們必須扳平比數才能進入加時賽，但是對手攻入了第三球，比賽結束了。我們創造的機會其實比對手多。」

「我感到很失望，現在我們會開始休假，等到球員再次歸隊後，我們重新戰鬥。有時候我們必須打破進入歐聯四強的壁壘，過去幾年裡球隊本應進入歐聯四強的，總有一天，我們會實現的。」

可能唔係由佢帶隊咁解

成為歐聯四呀哥

哥狗躝返疤做地頭蟲算撚數啦

連續三年八強仲難過入一次四強

十六朗雲加>八強哥狗

佬細俾咁多錢你用係要冠軍唔係入四強

賣走丁力就可以

工程師咪做到

你未黎之前咪入過囉

球神, 影帝都收左皮, 好難靠佢地了

哥狗：管理層再泵水啦屌個陣啲人唔撚得呀 要成隊換哂佢呀

好明顯佢係揀隊教，一唔掂就跳船

呀係喎 哥狗教開都係班霸 會唔會適應唔到架

工程師用文加拉廢蘭度都入到
仲要對psg有伊巴

個困局咪係你自己到囉

柏歷堅尼是蘑菇的

哥狗死返巴塞啦
搞到英超污煙瘴氣

返巴塞重建 美斯又贏 曼城又有重生機會 哥狗又水一筆解約金
3贏

250咁撚廢都出 次次大賽都靠唔住

但佢創造第1球喎

仲有咩可以用
靠耶蘇飛機都無得射呀
呢條咁既廢物 躝番巴西繼續油油啦冚家剷黎

得罪講句 柏歷堅尼勁過哥狗啦 起碼人哋帶到入四強 仲要僅負全盛皇一球

一早入左四強la,果時你未黎ja ma

250計埋今季已經3年入雙位數
早2年仲要雙雙 唔用佢仲有邊個